屌我岩岩真係好撚柒

話說啱啱跳閘
一失手 成個人趴低咗
跟住隔離有個哥哥望住我
微笑 點頭…
我真係好撚柒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔緊要 練習多啲就熟能生巧架啦

其實我已經跳咗好撚多次
今朝唔知做咩突然間鬆手
成個人飛咗入閘